唔知咁樣可唔可以捉到鬼

會唔會可以用到blockchain 咁樣可以lock起啲message

咁樣起碼出告急都知幾時完唔怕有出完又不停傳
另外可以睇到啲鬼出嘅post 可以從之前一直追返

咁樣用耐左可以知道有咩post 係可信啲有咩post 係9up